大外宣與戰狼外交 FRIENDS OR FOES - 04/02/21 「彌敦道政交所」長版本 星期四

大外宣與戰狼外交 FRIENDS OR FOES
- 04/02/21 「彌敦道政交所」長版本
星期四

城寨 Singjai
274K subscribers

「彌敦道政交所」
*** 2月4日 晚上7:30 直播 ***

主持：湛國揚
嘉賓：劉銳紹 時事評論員

題目：《大外宣與戰狼外交 FRIENDS OR FOES》

Facebook:

支持城寨Patreon